// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "Qual o menor país do mundo?",
    answer: "Vaticano",
    options: [
      "Liechtenstein",
      "Vaticano",
      "Lesoto",
      "Luxemburgo"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Qual time de futebol é o maior campeão do campeonato brasileiro?",
    answer: "Palmeiras",
    options: [
      "Corinthians",
      "Flamengo",
      "São Paulo",
      "Palmeiras"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Qual cientista ficou conhecido com propor a teoria da Relatividade?",
    answer: "Albert Einstein",
    options: [
      "Albert Einstein",
      "Isaac Newton",
      "Marie Curie",
      "Galileu Galilei"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Em que ano a cidade de Brasília foi inaugurada?",
    answer: "1960",
    options: [
      "1955",
      "1964",
      "1960",
      "1972"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Qual cantor ficou mundialmente famoso pela música Despacito?",
    answer: "Luis Fonsi",
    options: [
      "Kondzilla",
      "Luis Fonsi",
      "Daddy Yankee",
      "J Balvin"
    ]
  },
   {
    numb: 6,
    question: "Qual é a estrutura fundamental de todos os seres vivos?",
    answer: "célula",
    options: [
      "célula",
      "átomo",
      "órgão",
      "tecido"
    ]
  },
   {
    numb: 7,
    question: "Em que cidade está localizada o grande centro cinematográfico de Hollywood?",
    answer: "Los Angeles",
    options: [
      "Paris",
      "Londres",
      "Nova York",
      "Los Angeles"
    ]
  },
   {
    numb: 8,
    question: "Qual é o nome do maior prêmio da indústria musical?",
    answer: "Grammy",
    options: [
      "Grammy Awards",
      "Oscar",
      "Globo de Ouro",
      "MTV Music Awards"
    ]
  },
   {
    numb: 9,
    question: "Qual o nome da teoria científica, que propõe que a Terra está no centro do Universo?",
    answer: "Geocentrismo",
    options: [
      "Heliocentrismo",
      "Empirismo",
      "Geocentrismo",
      "Centrismo"
    ]
  },
   {
    numb: 10,
    question: "Qual país extinto ficou conhecido pelo seu famoso sistema comunista?",
    answer: "União Soviética",
    options: [
      "Tchecoslováquia",
      "União Soviética",
      "Alemanha Ocidental",
      "Iugoslávia"
    ]
  },
  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];
